政府暗地裡del左好多政府電話簿入邊嘅慈母資料

大家請幫手backup

冷靜入來睇下

backup 慈母 database

丶

打去公務員事務局查詢得唔得？有名冇電話係咪辭左職？
再唔答就搵申訴專員